屌奶星宮xx良要去韓國參加produce 48!!!

迷日連登仔會唔會破例睇下韓國節目

molamola

無咩呀ching

why

順便去幫襯下整容醫生

唔想睇班泡菜妹同㗎妹大戰

Lm吃花生的😊😊😆

櫻花有整唔係公認架咩

希望唔好甘早輸影衰我地489

好彩係分開比賽,如果唔係連登韓狗同日狗一定日日罵戰

佢越來越靚
成日去韓國

幾令

點解佢年年都去韓國

整容monster

宮脇咲良為Produce48 Center! 一位演藝界相關人士18日透露：“在最近的中心選拔賽中，日本的宮脇咲良被選定為Center”。 <Produce48>為日本AKB48與Mnet“Produce101”系列結合製作的項目，總共將有96名出演者參與節目，引發關注。此外，節目計劃將於6月播出。

又然

我櫻
係咪知日本嗰邊登唔到頂所以過韓國

指原過票點會登唔到頂
小櫻花今年敬老

年年都有過票論